# IP2-T6-DragoiRosuIspas


Membrii echipei:

1. Drăgoi Bogdan-Nicușor, grupa CR 3.1A.
2. Roșu Răzvan-Virgil, grupa CR 3.1C.
3. Ispas Sebastian-Andrei, grupa CR 3.1C.


Proiectul  T6 : Sistem informatic distribuit pentru administrarea proiectelor studenților.

